鴻福堂泡菜蘿蔔糕

屌你一啲蘿蔔糕嘅味都無，得泡菜味，唔講以為係泡菜糕，都唔知邊撚個諗出黎

on9, 好地地加咩泡菜呀

最白痴係！！！！
居然有戇鳩仔去買！

你會買都已經夠戇鳩啦

好地地加泡菜依d垃圾已經夠on9 仲要有on9買

係我老母唔知邊到攞到禮卷換，重有個芝士年糕未食

快食啦

俾韓狗泡菜污染香港🇭🇰傳統美食
鴻福堂正仆街

唉... 屌